{
  "data": [
    {
      "question": "Qual a minha cor favorita?",
      "answers": [
        "Azul",
        "Vermelho",
        "Verde"
      ],
      "correctAnswer": "Azul"
    },
    {
      "question": "Qual o meu animal favorita?",
      "answers": [
        "Coelho",
        "Porquinho da Índia",
        "Cachorro"
      ],
      "correctAnswer": "Porquinho da Índia"
    },
    {
      "question": "Qual a minha comida favorita?",
      "answers": [
        "Strogonoff",
        "Lasanha",
        "Pizza"
      ],
      "correctAnswer": "Pizza"
    },
    {
      "question": "Qual o meu anime favorito?",
      "answers": [
        "Boku no Hero",
        "Demon Slayer",
        "Naruto"
      ],
      "correctAnswer": "Demon Slayer"
    },
    {
      "question": "Quando é o meu aniversário?",
      "answers": [
        "06 de abril",
        "12 de julho",
        "01 de setembro"
      ],
      "correctAnswer": "06 de abril"
    },
    {
      "question": "Em qual faculdade eu me formei?",
      "answers": [
        "USP",
        "Unicamp",
        "FATEC"
      ],
      "correctAnswer": "FATEC"
    },
    {
      "question": "Em qual curso eu me graduei?",
      "answers": [
        "Ciências da Computação",
        "ADS",
        "Sistemas de Informação"
      ],
      "correctAnswer": "ADS"
    },
    {
      "question": "Em qual estado eu nasci?",
      "answers": [
        "São Paulo",
        "Rio de Janeiro",
        "Ceará"
      ],
      "correctAnswer": "São Paulo"
    },
    {
      "question": "Qual a minha altura?",
      "answers": [
        "1,68m",
        "2m",
        "1,72m"
      ],
      "correctAnswer": "1,68m"
    },
    {
      "question": "Qual é o meu hobby?",
      "answers": [
        "Patinação no Gelo",
        "Desenhar",
        "Tocar Violão"
      ],
      "correctAnswer": "Desenhar"
    }
  ]
}